夾份學韓文

從發音開始學起，想total 2-3人一齊學，
會想學得快d
已經搵左Miss，係觀塘既studio上堂
有意留tg

Miss 正唔正？

有無女同學

認真po黎唔好派膠啦

Miss 係唔係韓妹先？

唔係，香港女仔

唔係幾好喎 韓文唔係佢母語
咁佢靚唔靚女？

唔好咁啦，學就學啦，睇咩靚女

佢o既韓文係乜程度先?
經驗係點?

教左好多年㗎啦。
佢開studio教的，唔係隨便一個啱啱畢業😂
只不過我唔想上佢d班，太慢

miss個能力一定無問題，好多年㗎啦。
睇你時間同你程度

Tg corduraballistic